【新連載五星陣式草稿漫】癲公 NO1.獲黃遇上癲公!!

官網
FB
TWITTER
YOUTUBE

好好睇 同一拳超人作者畫風相似

今回太求其
下期畫番好少少

下期會令到觀眾情緒不安敬請留意

見到啲字都唔想睇

至少啲字唔好手寫呀大佬點睇呀

冇事間,呢套野只係來自HIGH